當年華倫祖亞昆維辛迪雙翼齊飛真係好好J

前面仲有個摩連迪斯瘋狂頂波

YES

當年樓主都好好J

仲有魯爾

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

又撚狗

轉死性

佢哋兩個同場嘅有冇廿場？

當年曼聯四大尖刀勁啲 朗尼 法卡奧 雲佩斯 迪馬利亞

利記 “789 贏到嘔”組合仲勁